# Chưa cương đã xuất

Trường hợp bỗng nhiên súng ống chưa cương đã xuất tinh có khá nhiều nguyên nhân dẫn đến. Bởi vậy, để có thể khắc phục hiện tượng này tốt nhất việc thăm khám và điều trị rất quan trọng. Không chỉ vậy, trằn trọc về xuất tinh sớm nên uống thuốc gì cũng 